如果我用食藍店慳黎既錢捐返比612 大家會支持？

吉野家 美心 早餐lunch 都平過好多黄店

下午茶就食m記 好過食咩紅豆西多士30 幾蚊

夜晚就去食太興燒味飲冰鎮奶茶 一舊水都唔洗 好過食龍門水魚130 幾蚊

比黄店呃錢倒不如食藍店素質又好d 慳到既錢捐返比612 大家支持？

食藍店慢慢坐都無人吹黎 食黄店反而要趕頭趕命 食耐少少都比人望住 食太興員工勁好招呼 仲叫你慢慢坐

講真支持黃店唔係問題 你講到間冰鎮奶茶贏到太興先講。

真係無 好多黄店連凍檸茶都沖唔好

佢地得個講字 拎個黃字賺手足錢 最基本嘅都做唔好

龍門屌打

低級分化

拉

見到呢條魚就炆炆地

捐錢比612 係分化？

好

牙伯先食撚有後生食咩

龍門有冇牙伯幫襯開

支持

你分化佢地藍營

佢似話緊自己 捐612都唔俾

佢勁低級

可以學埋簡體字喎，有咩唔好 电

你自己去冇人阻止到你
我就一撚定不了
一唸到背後係藍屍陷家產
佢有得平會唔會係因為佢係其他地方壓榨左香港人都唔知

好快執埋荃灣

魚多蛋白質食左可以更bulk 改個名 呃班jim撚又賺一獲 精算

大家都用中國料炸 點壓榨你呀 佢721831 有份？

好多深黃牙伯食

諗起可可豆農民被壓榨，不如叫d 黃店申請埋fair trade 標誌先幫襯

我老豆係大興做咗幾廿年 佢話沖奶茶有四個口訣
一冲、二焗、三撞、四回溫
淨係呢點冇其他茶記做到。

龍門冰室有冇太興6 成水準

No

冇啦

人地係茶皇調較既茶葉幾隻配方入面 加埋big data 搵出最多人岩飲果款

每個太興員工都要跟國際奶茶比賽冠軍上速成培訓班

出面d奶茶點鬥

番工玩Facebook 就識，煮野？點煮？

降下火算

你老豆sqj？

黃店賺黃絲錢再將d錢買大陸茶葉同蘋果
支持國內經濟

做邊間上次食太興杯冰鎮奶茶冇味

說好的抵制中國貨呢

駁唔到

大陸茶葉一定係全球數一數二靚

當年鴉片戰爭就係英國想要中國茶葉

鐵觀音好撚正

唉 我願意用香港既民主換大陸茶葉無限供應

但係慳左果d錢可以捐去612喎

一粥麵

反而比黄店係呃 612 都叫幫到手足

雙贏
食窮藍店之餘又幫到手足

太興冰鎮奶茶咪又係屎水一兜

太興冰鎮奶茶明明就屎水黎都好吹奏

上面二隻pr

你都幾唔識貨

咪癲